有冇人覺得今年嘅12、3度無以前咁凍？

照計突然轉冷感覺會好強烈，但呢兩日完全無呢種感覺

因為唔係濕凍

仆街我以為會好撚凍著左羽絨出街 ，落到街熱熱地有啲風，其實就咁著件衛衣都夠

可能係

唔覺，一樣好凍